連登開始吹風叫人扔裝燒gear

咪on9
無裝咪同恐怖分子打？佢地想引你燒裝再攻入去

推

其實都係賭博，結果論成敗

著左件黑色既衫就係會夠打？ 而家事實係唔夠打仲要個個傷晒

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

yes!

你咪着裝行出去
而家轉策略 touch wood 被捕

而家唔駛攻
餓死你就得
入面500 人canteen d food 頂到幾耐？

扔gear投降
等於開城門比敵人入城屠殺

全部人都會告暴動罪 另加襲警
你唔會等到法院審訊
會即時被行刑！

如果你有命出返黎
就等住坐10年

坐完出返黎就係失信人
受社會信用系統繼續欺壓

軍人死守會唔會扔裝啊傻9

Push

Popo捉完人逐個放gear喺你身邊都仲得

不嬲無得同狗打，論裝備論戰術都輸九條街，市民只有抵抗

16:56 警方︰呼籲留守理大人士放下武器有秩序出來，讓警方處理，所有走出來的人，都會以涉嫌暴動拘捕

其實點都死 被困

唔明點解燒裝
反正捉到要告都會塞野落背囊

出去比人捉 不如入面自救

軍人都要有野守 有專業軍事知識